[求教]而家點買surface pro4最平

有冇巴打有縮數方法，小弟有2k HSBC cash dollars, $500 SOGO Voucher同$400 凶擇Voucher，目標用最低成本買部pro4, m3定i5都ok

推，無左凶擇$400